寄信去港台要求Del「考期」

電郵地址：ccu@rthk.hk
標題自己諗

敬啟者：

本人為一名關心香港時事的小市民，早前貴電視台的節目「鏗鏘集：考期」在連登討論區上引起熱議，本人懇求貴電視台能將本集內容從Youtube中下架。

本人一直支持港台拍攝的節目，不論是「頭條新聞」「鏗鏘集」等節目均能看出本電視台的誠意及用心。而貴電視台於6日晚上播出的「鏗鏘集：考期」引起連登討論區的熱議，節目中的受訪者均受到不同程度的起底、性騷擾、語言暴力，令當事人感到心理壓力及情緒困擾。本人明白「考期」拍攝的出發點是為了追踪疫情下的文憑試學生的近況及感受，亦沒有預計過節目受訪者會受到網絡欺凌。有見及此，本人希望貴電視台能將「考期」一集從Youtube下架，以免令受訪者繼續受到傷害。

最後再一次懇求貴電視台能將「鏗鏘集：考期」從Youtube下架，亦感謝港台一直為香港人服務，希望你們能本著公司的信念繼續服務香港人。謝謝！

香港小市民

小弟才疏學淺，文筆差，望各位見諒！
我都明白而家先黎寄信都冇咩用 只係希望港台Del片 費事再有人惡意傳閱同唔想佢地睇到條片會唔開心 希望各位都幫幫手 要屌我嘅隨你

on9

哦

矯枉過正

點解要del片 係都del post

被人起底個學生叫人細味考期講咩 你叫港台下架

del po連登負責要點做

Sor

推！

不推了 我on9了

del post/ del post由佢沉

我話咗你㗎啦

不如del左連登佢啦

咪撚on9啦
只係連登仔個po既問題
自己搞到人咁就賴個節目

樓豬做多左啦， 智將

我明白了 抱歉 冇諗過就講

Sorry 啱啱態度差咗D 我知道咩事架啦 會好好反省

Sor 我諗野冇諗咁全面 On9咗 會好好反省